點解到左 2018 年，香港人仲未接受到日本人拖鞋著襪？

潮流沙漠

點解到左 2018 年，日本人都仲接受到同時著拖鞋同襪？

一定要跟其他地方嘅潮流先叫潮

其實係日本唔係潮流
日本以前已經會着木屐着襪防飛鞋
因為木屐同而家D膠拖鞋唔同，冇坑紋防滑

Birkenstock 著襪

識野